### Ингредиенты

* Дорадо - 3 шт по 300 г

* Розмарин - 3 веточки
* Чеснок - 3 дольки

* Морская соль крупная - 1 мельница
* Перец черный горошек - 1 мельница

* Оливковое масло - 1 бутылка

### Инструменты 

* Лист для духовки
* Рулон фольги

### Подготовка

1. Помыть и почистить рыбу
2. Почистить чеснок
3. Помыть розмарин

### Инструкция

1. Включить духовку на 170-180 градусов
2. Сделать 5 неглубоких поперечных надрезов с каждой стороны рыбы
3. Поперчить, посолить, смазать оливковым маслом и дать постоять 5 минут
4. Положить внутрь каждой рыбы по дольке чеснока и ветке розмарина
5. Развернуть фольгу на лист, положить в нее рыбу и неплотно прикрыть
6. Отправить лист в духовку на 20 минут
7. Вытащить, убрать фольгу сверху, отправить еще на 10 минут
8. Проверить готовность, убрать изнутри чеснок, полить ол. маслом и подать
 
### Результат

